Contex電視信唔信得過？

佢focus自己係香港本地品牌

Contex (康迪斯) 乃彩迅集團自2008年創立之香港品牌。 集團自行於中、美研發，並自設大型廠房生產。

支那不了

好撚仆街 網頁簡介第一句又寫住香港品牌

咁強調香港品牌
九成九係德國寶啲friend